95巴絲入來吹水 (96)

唔係95咩

我地咪95囉

轉post
手快錯佐

下個post黎呢度

Hi

時空post

diu唔記得左有呢個post

Lm and gn again

衝出黎_

早抖

個個咁早訓既

唉屌唔改啦
好撚攰

唔係12點交咩？

聽朝要交hard copy
即係其實都冇得改架啦

諗起星期一仲要present就想死
諗起present完仲要作返一堆appendix俾supervisor就唔想投胎

過左海就係神仙

fat die lar

咁多薯條

睇完肚餓添

2ppl?

打多鋪機減減壓先訓教

真係訓

夜晚聽EDM真係好正

有蚊係耳邊嗡嗡聲
連續幾年夏天係咁 係咪同一隻黎

可能係過左生既既親人

親人都係咁話
咁多昆蟲唔做
做蚊真係

阻住我訓教

舊時有邊個親人成日哦你煩你可能就係佢

佢想睇吓你過得好唔好

點解我打嘅野好快會格行？

我媽同我講早排佢都見到呀公返黎探我呀婆

有粒蚊爛

戴左眼罩都訓唔著 我應該唔洗訓直接去返學

［突發］拆彈專家cap圖公審觀眾

以生命浪費生命

睇完outlast 2個介紹
我仲淆過上集

link有冇
果時睇佢pre trailer見到係森林我都驚到仆街

Hahahahaha

Wawawawawa

Lalalalalalala

Jajajajajajaja

Kakakakakakaka

Tatatatatatatata

Rarararararara

Papapapapapa

Sasasasasasa

Dadadadadada

Fafafafafafafa

Gagagagagaga

Mamamamamama

Nanananananana

Bababababababa

Cacacacacacaca

Zazazazazaza

我要六點九起身

G持平仔個frd

咁早present?

九點半開始

睇下d fb msg

懷舊下

早咁多

我有msn記錄好似講過
睇返都覺得柒

我已經預遲左三個字起身

人誰無7

訓啦咁

以前把口毒撚過而家
咁都有人同我9up真係要感恩

訓唔著呀dllm

你條撚樣想點撚樣呀

係呀上善若水

我唔記得係msn定sms了
年代久遠

btw sleep is for a sleep

你竟然sleep

真點世界末日

如果你追到佢就唔會變mk 妹

我追佢唔到是命佢變做mk仔都係介

我入左呢個post都係命

我訓唔著都係命

我簡左咁早既堂都係命

你知道嗎？
包夫是來推post的。

Let it go~ let it go~

唔係95可唔可以入黎r吹㗎

可以 呢度有個99添

99都就黎18
一出黎做野老得好快啊

咁你9幾

點解你會覺得係9

覺得你年輕唔好咩

唔......我覺得應該分手要狠

成日比人當啊叔

男人愈大愈有男人味呀

分左手就唔好搵人
理得你憎佢又好 多謝佢又好
宜家你兩個已經無關係 大家唔再認識大家 係陌生人
你話你會唔會周街捉住個人講多謝

真係會加先好

難忍味 yes 我有

我18果陣已經比人叫叔叔
早排仲有人問我有小朋友未

就快有啦

爸爸

我都想 但起碼娶左佢先
佢都想有小朋友(好似係

意外既野 講唔埋既

原來已經廿幾歲
原來距離人生大事愈黎愈近

首先你要有一個

到真係意外個陣 就會怕害左個b 未ready好

好似食藥最穩陣 要去搵下有咩藥先

唔知三年後我地呢個post入面有人結婚未呢

到時個po啲人真係咁長情留係度咁耐咩

我覺得唔係冇可能 依家都96個post

3年後咪幾千個post

3年前識既絲打到宜家都仲有聯絡

Yes 創造傳奇

3年前既巴打得fb同ig有like過下野

只要一開放返PM
知道大家真身係肥婆毒撚
好快會無人覆po

收工
又可以weak返2個鐘bye

我咪就係肥婆

早抖
我就個半鐘後起身沖涼

無好位weak結果行左5分鐘去啲大車上面weak
早抖

你成日問我 做咩無啦啦係度笑

我都唔知點解 你係我隔離我就開心到想笑

你問我 我唔會嫌你悶咩

唔會 份人悶既你先係我鐘意既你

眼訓 weak陣

0549

我咪毒撚囉

Hi又係我

食完野就著鞋出門

好想訓係張床

成個場都無人

得我同個朋友係到學電單車

新聞賣｢中大內地來港研究生因電話騙案損失300萬人民幣｣
黎香港都比大陸人呃返

咁早

收工

今日冇位坐

又發夢

返學

包夫又返學
世界末日

奧利華會夜晚訓教
世界末日

同我講oliver做咩啫

呢到好多位

都係世界末日既徵兆

仲有兩個站

「訓多半個鐘」

世界快啲完就好了

我都係

係呀
有個女仔又係學車，但係咁跌

早左半個鐘到 課室又lock左

你返學呀

Present ar

agentcc 入黎 賊王葉繼歡大犯赤柱生活

#71 諗起都痛

其實鑲珠有咩用

為你地男人覺得痛

返到屋企，好攰但唔想訓

人黎呀

唔想返工

諗起一獄一世界套戲
個陣睇完差d要掩住下體咁行出黎

唔想返學

龜頭魚

一陣想出九龍灣，有冇人知間MCL 係邊

咁都記得

睇第一場所以記得

關事既咩

唔知呀，但我好記得依個名

德褔

人地d ppt同片都好過我個組好多

人比人

咁又唔會比死人

ok

就今日去睇聲之形，希望唔好比人閃死

留係呢個post都會閃死

腰痛膊頭痛

出發去九龍灣買飛再去油塘買可爾必思

射波

下組到我

加油

追po見到你地諗晒結婚生仔覺得好有目標

怯你就輸成世

我唔會隨便請假

我唔想咁快結婚生仔
但又覺得遲生對個小朋友唔公平

點解會對佢唔公平

禾想出黎做幾年野先

你洗咩做

完

點解唔洗

個小朋友出黎做緊冇耐父母就退休
份糧都未穩定就要揹起頭家
父母有錢另計

我計過 好似我爸媽咁28左右先生 到佢出黎做野仲有10年先要揹起頭家
咁我就努力係呢幾年草多啲錢 希望同男朋友可以繼續落去有我地既家

運輸署真係最智障嘅政府部門 沒有之一

老軍認同

我個組真係做得好hea

夠做啦

首先
你要肯定你會做到60退休
我老母40尾50就返散工

只求pass

你冇人性

呢d野 你情我願嫁姐

女朋友講咩都要做

好似係

自己屋企野唔講咁多啦
只係覺得佢地積蓄咬唔到好多年
雖然我唔知實際數字

所以咪好似你咁

負皮將軍先

個個都玩緊手機

七點半睇 咁依家做乜

去油塘買野

好想衝返去訓教

Mk包

原來油塘無野食

頂，原來間野係觀塘

你個問題嚴峻過我

自助整passport都要排十年

話說你地用特衰定bno

間鋪話賣哂...

特衰 bb仔無去過旅行 屋企人又唔諗住幫我整

點解

應該有得grant?

所以一畢業諗住搵啲高小小人工 而辛苦啲嘅都冇問題

特衰

我都用緊特衰 但有本過期既bno 想續期

好核突

細個有整bno 但細過果陣過左期
上年想整返 但過咗期太耐 又唔知整唔整到
所以最係整左特區

Me too

整到呀 但要搵人簽名 不過身邊有人冇搵人簽名都續到

我個F5好大碌

Grant loan 啦，冇理由要你'咩'

搵咩人簽

「唔知」 已經變成習慣
搞到好多要知嘅野都真係唔知

Btw 改名係絲 ？

如在英國本土以外申請，副簽人必須擁有英國、愛爾蘭或其它歐盟成員國、美國或英聯邦（大英國協）成員國的有效護照。如副簽人是持有英國或愛爾蘭護照，審核時間則會相對較快。

副簽人必須為現職（或已退休）的認可專業人士，或是「社會中具有良好聲譽的人士」

乜黎
我之前就一直搞支助 但得幾千
而今年最貴學費 得一千支助
即刻上訴 搞到好耐先有返全額

即係搵老師簽都得？

得呀

Grant or Loan
唔知你借到邊樣

有啲恐怖

我明

一個人食？

哇c從來都唔係單體生物黎(好似係

食飯

帶飯

䧳雄共體

有咩咁驚訝

放學
我個組真係最hea

典解甘ge樣牙

忍唔住每隔幾日就食一次 爭鮮,點算好??

弱，幾日先一次

因為我仲返緊工

幾點放

小心生蟲

五點半打後

食飽了 坐一陣又開工 今日要做新野

講起上黎我每日起身都無咩精力
係咪生蟲？

咁係虧

有冇得救？

冇，有得玩好玩有得食好食

休養生息

mk將軍又去緊旺角

你都知自己mk呢

mk包

不用爭 兩個都mk

我同mk呢兩個字大纜都扯唔埋

認真 做多d運動
唔做運動個人會成日都好攰咁

利申：冬天唔做運動

琴日做嘅FYP 今日開來睇 冇矖
原來我唔記得save低

慘我交了

有位坐

吓

點解成日有人讓座俾你

因為我肥到似大肚婆

bye all

無用過佢

我好似話做運動之後無左件事

渣ga

你有冇諗過點解呢個月個肚突左咁多 ？

你夠話減肥

不了，做返自己
淨係做運動算

電動輪椅在街冇電，可以點？

#3

我連運動都唔想做

黑心到

有目標就會做

[Rubbishptgf] IG港女做雞逐個捉 2

雞

因為...

比個目標我ok ?

你...

追女仔

有目標先做既話好快收皮
搵樣運動做興趣吧啦

見到肥婆著短裙魚網絲 wtf

不安

唔通...

終於敗左家買左

買咩

mk仔用黑油噴鳩人哋架車

睇人pk最開心

打c eight

好眼訓

Finally strong

Me too 恰左九個字就起身

介紹個女仔比我追 ?

我好鍾意溜冰，但好貴，又遠...

有...

Strong夫人

我2日加埋9個鐘
平日一日都唔只9個啦

自己搵

艾瘋囉

7 ？

攰死人了

我個frd係咁問我有咩ps4 game適合人上去屋企一齊玩
我又真係諗唔到
p.s. fifa同lbp3佢已經有

6s plus

聽講iphone8會賣好貴
係既話到時唔換8了

有d野係我個肚入面

我想玩overcooked

人生數十載 與其因爲冇做到而後悔 不如做左至後悔

小小大星球

我有

呢句係岩岩睇彩雲國物語聽返黎

唔好唔要佢

YOLO

Netflix 嘅 Rick and Morty 好好睇

有Netflix 嘅朋友快啲睇

講咩嫁

講一個瘋狂科學家同佢個孫係唔同時空探險

我三日追曬2個seasons

等我睇哂彩雲國先睇呢套野
我對新個套girl boss幾有興趣

係Netflix 㗎 ？

訓醒

係呀 前排佢sd email黎promote
有冇睇過orange is the new black? 好好睇 等緊season5

到我weak

佢啲朋友親人都未知
沒名份的mad伯

知咩

拍左2年幾 去埋旅行 佢都無同屋企人講

無同人講佢拍緊拖

我覺得半年先講就差唔多

等佢想講就講啦

其實我冇咩所謂 佢唔想講咪唔講住
我地拍拖又唔洗同人交代

睇吓先

我都無同人講我係A0

我都冇講
朋友都冇講

前排sem break瘋狂追

睇題目好嗎

屋企人都唔知？

男仔唔講唔知點解冇咩安全感

因為你驚比人呃

是的

我不會騙你的

睇唔到野

寵物小精靈

無人理我

你係咪同將軍交換做acc用

ching識貨

點解咁講

因為我無叫春？

今晚有冇人同毒JJ 食甜水

Final period 追

係圖書館，對情侶係我側跟打情罵俏
好羨慕

大大聲拍枱屌柒佢：｢宜家溫書定溫女啊｣

笑死 真係有人會係圖書館溫書

彈返你一句收皮啦死毒撚

一陣兩邊都有人同我坐

收工 終於

艾瘋有咩要裝

係咪第一件事就係升os

唔係最update嫁咩

Weak多陣

買返黎10.2 有得升10.3囉

Lihkg

早咗成九個字到戲院

去uniqlo睇下衫

hihi

hi

睇戲先bye

收工 腰痛

偽毒出晒街

真毒暈緊車浪 一陣先上水

要考試咪要温書

真毒岩岩沖完涼

邊夠膽

做佐成日FYP 做到眼浮腫

我都啱啱作完篇essay ，好累

如珠如寶 如c3po 每日效勞

兩單車被丟城門河 gobee 創辦人：沒料發生在香港

解鎖解到燥

依加出mk輕鬆下先

我都喺MK

Metoo

我唔係

Mk仔mk妹

可能係單車鋪做

唔知陣間會唔會撞到呢

我覺得似係

見到我叫我
我自貼

毒果話gobee bike收到d要佢地交保護費嘅email

去完非洲翻佐來呀？咁黑嘅

其實大陸好多呢D單車周圍泊

馬壯

人強

我去動物園都諗起佢

你知道嗎 ？
上線藥水而加覺得好悶哦。

不

學下點用ios lihkg先

邊度有好地方 又靜？
可以俾我做FYP

想係出便做 唔想毒係屋企

去樓上cafe囉

Sor lor

有咩地方好去？
你講我去

人在科大

坑口爭鮮

西營盤

機場自拍打卡

貝澳

科大出發

太遠，不了

清水灣

Anyone can see this message?

Yes

科大係清水灣，已到👍🏻

坐沙灘對住個海做

仲以為同世界斷左連線

早响啦

Welcome back

去完mk翻來了 mk女女好正

Photo?

順便買盒叉雞飯比我
今晚canteen得垃圾飯食

邊度有叉雞飯賣？

睇完聲之形
毒撚真係on9

應該無算啦 你返屯門啦咁
去龍門居試下佢個手抓餅

話說回來 我的苦衷
最大的弱點 一直是算數問題

無論我怎麼截彎取直 找不回你

我們被告知 錯誤是種必經

你先睡去 只有我醒著 逐步解題

伏？

M 記要唔要？

no photo
蘇梳lee
其實我一個人去行

戲唔伏
完場走人有兩個毒撚話同側邊個女仔無共鳴...
我心諗人地都唔識你

你食啦今晚有冇時間食飯都唔知
忙撚到閪咁 試過4點幾先食飯

最仆街家姐選舉開始啦 ［有家姐既同我入一入泥］

獨仔

岩岩抄完功課

有你份？

好恐怖

一人有一個夢想

又開始聽鬼故

做機械野分心會唔會好危險

會成日自己嚇自己
仲會比師傳屌我夜媽媽聽呢啲

不聽老人言

我堅信我唔搞佢佢就唔搞我
除非我咁岩聽中佢個故事

夜啦返hall訓啦 買個18件麥樂雞返去食

要去屯門食完手抓餅先番hall

痴線返去啦 無車架啦

Mad8 I am coming

hello

返去訓啦

->機場->屯門->清水灣->hall

痴線你去完屯門無車返東九

覆機

冇咩 ？

Who la la who la who la who la hey

本身想今晚做fwp個ppt
但飲左2杯冇乜精神做

成百蚊車費

Long time no see

La la la la who la ley

u have seen u meh?

Yes
Steal steal see u

唔記得左個音

我好似skip 左幾隻字

steal steal laugh me fat?

Hello

有呀，屯門有小巴去旺角，旺角有巴士去彩虹，彩虹有小巴番科大。

當去旅行
好青春

Steal steal appreciate your handsome face

離開mk 好眼訓

虛偽

原來我地之間既友誼冇左信任呢樣野

係俾你呃走左

hi long time no c

阿bob終於有個仔

我都唔小心有了

熱門啲post

Ptgf

傾電話$1000時薪
我都好想做

Spotify 夜了 放慢腳步
呢個playlist

down哂之後我覺得哂左hdd位

用開kkbox

Del左佢

即刻del左啦

咁多錢

Del埋之前個d

之前？

係
好din

你知道嗎？
想念是會呼吸的痛哦。

Spotify 歐美果邊
本地moov啦

Apple music

有容同一心有一日行街

有容突然之間拖住一心隻手

「一心，其實我中意左你好耐。」

「但係有容呀... 我已經有男朋友....」

「... 係邊個？」

「係隔離班嗰個exchange student, Chris Wong...」

個post真係好精彩

有容已經聽唔入耳，佢即刻衝去折左架的士

「去邊呀？」
「有咁遠去咁遠 」

「咁姐係邊呀......？」
「是但啦，去銅鑼灣。」

有容一路撘一路喊，喊喊下瞓着咗

佢一起身，發現佢獨自一個人係架的士入邊，架的士對門仲要鎖咗。

「有冇人呀？」

佢點大叫都無人應佢

於是佢繼續叫

「點解個post 無曬人㗎？」

又錫錫！！

聽緊鬼故啊
你咪嚇我

唔想做野

抖陣先

想weak了

無野係一定要做完

Good night

水哥住屯門邊part

女朋友本身身體有事
前幾日睇到個post見有野用完對佢有幫助
諗住買番黎比佢試下啦
點知佢無啦啦發我脾氣
屌你老母啦 我都係招定第二個做女朋友先

閱

見到藥水個故已經飛無睇 sorry

我係水弟
碼頭

平時我d wiki你有冇睇

OK

無

未聽到碼頭既故
聽到講你知

唔好講比我知

有

幫我睇多啲健身野 再話比我個

都無 sorry

好呀 都係改名巴對我最好

正係有睇月經𠴱次

其實點解要copy wiki page

月經係改名絲post

因為要推post
用wiki對比較有意義

Weak先 我諗五點前會醒

男人係咪當女人係貨物

唔係

因為ptgf post所以咁問 ？

係

宝です

啊 jackie要死啦

當寶物
但一直尋唔到

唔好劇透

準備

見到你就想問 好返晒未呀
另外點解你仲未訓

準備。。。

食叉燒呀

唔想做紙啊啊啊
早知揀24號present
24號pre唔可以26號交

好返啦
同人打機玩到而家 準備訓了

係啲ptgf 當自己係貨物

每個人領值觀唔同 無計

最痴線係13-15歲 腦筍都未生埋個班都有份做呢

完全睇現出港豬少走難一有事仆街

Jackie

算啦 我呢啲係社會邊緣既人係唔會明

就係腦筍都生埋唔識諗，大個一定後悔

Bye bye Mad8

會經AAT喎
我係AAT巴士站對出果個停機位

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠

iOS版lihkg有無手殘模式

煙鏟真係不得好死

出左公路了

好虐心

點解最後都係要寫佢死

iPhone SE
自動有單手模式

咁夜又去機場又去屯門又去清水灣

出cm前確定喎 我指

如果揸車就正
大清

00年既噢撩事都俾你搵番出黎

訓

夜晚飛大清
小心一陰一陽

點解要佢死啊

出走

原來咁多個 有啲個樣真係睇唔出
點解要唔珍惜自己既身體

咩嚟

點解要我寫信比777

Can I have your daughter for the rest of my life
Say yes say yes
Cause I need to know

Why you gotta be so rude

Marry that girl~

💰

Fuck that shit

2000字 先寫到200幾

I'm hurting babe

Sugar!

Yes please!

夜晚大清一係撞鬼一係Road block

Never gonna leave this bed

Why no ppl crazy with me

Marry that bed.

Hello!

Marry it anyway.

Yo hi poison water!

Crazy tgt ok?

Misery!

try colour

Ok

testing

You so slow

1234

5678

I am so sorry

i am in misery

9101112

why won't you answer me

the silence is slowly killing me

what happened

don't die, I am with you

wanna loop songdont wanna write paper

fuck paper

do it, life is too short for papers

WHO INVENTED CCC?

Can you help me think

good night

maybe CCC don't wanted to be indebted

唉我呢d室逗窿都係唔好飲酒好d
打邊爐飲2啖都要訓2個鐘
點都好 精神返哂

I washed my name tag

Good night wac

Yooooo
Have ppl crazy with me la

Fuck that SHIT

I will make it to 97

Anyone with me?

fuck it all

No.
It's ok!

hang in there

你同我一樣飲左酒就好眼訓

Hi there I'm using whoseass

We will be fine

Fuck you

典解你地呢2個鐘推得貢快

Online

No ppl reply so I crazy myself

typing...

1

二

Offline

recording audio...

Why

What

How can you do this to me?

Why can't I

What have I done?

this is extremely QQ

Why abandon me?

yooooo hooman

Because you're toxic

I treat you good

9 travel HK

Yolo

You just put me aside

Maroon 5

I gave you my heart

Maroon 6

Why dump me

But the very next day you gave it away

Maroon 7

可能唔關酒事 哈
但我飲完酒係會high左講勁多野
但暫時未試過講d唔講得既野 我好節制

This year

Have many secrets

To save me from assignments

SHOW ME THAT OHONE IN YOUR POCKET GIRL!!!!!

有d野唔係秘密但都會唔講得既

I _M _ SE__AL ___LER

I will give good grade to someone special

屌咩
醒返少少姐
可唔可以成版英文

Professor fuck you

Any guesses?

You got it bro

OJ la
Everyone have ge
Maybe something very ugly to tell

Yeah, fuck me hard

Make it to 97 and assignment still 2xx/2000

No idea

You can find the one who always win to fuck you

Psychopath!

手抓餅收左檔

Why do serious?

包夫咁早訓做乜春
佢唔係晏晝先訓完咋咩

I miss you so bad bbg

tofu flower milk tea

良景粉皮

[慎入] 腳板底被沙蚤咬到穿窿

Come back to me. I am always here

That's mine

好遠呀

返屋企訓囉 咁近

放棄旅程
去M 記食下麥樂雞先

Fat

why trying?

Because no good name

Me can't get fat

知道啦 下次再同你去食

Good one

With me ?

What's the purpose of life?

with my girl

Study.

without exams and assignments

End

ONE MORE FUCKING LOVE SONG I'LL BE SICK

Why not with me?
I can be a girl

how about the one u changed before

No, no purpose

If you have this interest, you should defini7ely find the one who always win

Fuck Love

Three words??

good one

Once you kill a core

You have to make a burger

reply reply down post phone suddenly black

yup
no good?

Look at your back

he likes as much as you do

It's paper

good ar
afraid you guys dont like ja

Sadly I don't

Cow

you can change yourself to girl
then will be one boy + one girl

Cat

Candy

Catherine

I was once a cat

Cammy

Cat girl? he exac7ly want this la

Cat cries

Dog eats

[size=6]I AM HUNGRY[/size]

Online water on9s

Girl? Boy? No one

why have to care us ar

Hahahahahahahaha

i dont know ar
maybe because you guys are the one who sees the name

Name is nothing more than a tag

me hit english because convenient la
doing a simon
dont wanna change typing style

A tag, not you

Love u

it's not about money money money

fuck u

Money tag yo yo

SHOHEOHWOFONOIWRNVOIQEOIRJFOIQWJIEFQWI
listening what song can boost my productivity le?

Just like my ex and me

我都計劃緊下個名用咩

We are young

change jor will not used to it very much wor

之前有個絲打唱得好好聽
我覺得好聽過原唱 但唔記得咩名

it's a hidden good song

首先
我要搵返我係用邊個email登記
搵唔到就唔洗改

Chinese is forbidden here

ching ho ball (Y)

You are subject to death sentence

i remember you said you have two accounts

Nothing make sense

順手呀

why broke
green hat?

冇呀呢邊未開第2個
高登個邊俾牙租bam9哂

bam rubbish

hahahahahahahaha

i discovered that i cannot listen to Eng songs while writing assignments
because I will type the lyrics

Tonight, we are young

put on no problem
throw it away quick is important

So I set the world on fire

都話我會醒

Morning

I miss you so much

English channel note

Piece

peace

I love her with all my heart

engine is you
move forward is me

how long la

what did I get?

a pretty green snapback

a fucking hat

hello there

Rest in pieces

HOW LONG?

6 mouths

晏晝訓左兩粒鐘咋 miss me?

finally hear raindrops
my world is interrupted by the noise

she hav six mouths

Water. Origin of life

係呀

bao fu wake up do a simon?

Eat me baby

you sleep no one crazy with me la

Bao fu I watched orange is the new black on bus

The C9 next to me think I am 變態佬 watching AV

i look into your face
softly pull the chord~

you is 變態佬 watching AV

know what song?

No

No
I always weak up before sunrise

I is not

so crazy
your bio clock seems weak

Enjoy it

diu a simon

2點咋喎
固菇故都未上水喎

Yes
What can i do

我覺得係唔應該聽歌 愈聽愈唔想做

另一隻叫春鳥早左上水啦

應該要睇睇醫生

寧靜既環境能提高做事效率

Lesbian AV

將軍幫到你

推post更重要

Oh. Fancy

Les既啪啪啪鏡頭多過異性戀啪啪啪既鏡頭

Lesbian can't 啪
They can only 磨

有另一隻品種既叫春鳥嫁嘛 唔知叫咩名 唔係固菇故咁叫既

Agree

That Facebook post

咁早上水
人叫春佢叫春
點解將軍咁weak

屋企朝早日日都有固姑故係到叫

late night adult channel

fat is the new healthy

so dirty

Will you guys donate money to me for seeing doctor?

Where

Online water- $10

我地個區好少叫春雀

you rich
even if you are not rich
your son son is rich

No, we are poor

Thank you so much

今晚爆到post?

you = poor
who = rich

busy finish?

Can do

Even big no see, small have to see

not yet still busy
and now fucking QA monitoring me

Let the weak say i am strong~
Let the poor say i am rich~

1001 is mine

but me want open new post

rubbbishsishishsihsi

We are the poor, saying you are rich

miss me?

Ok, you open

I have no bb

I am poor because i always bring lunchbox to school

Mo ppl?

he

Actually that makes you rich

覺得套野點

仲有幾多未做哂

3xx/2000

still 16xx/2000

I feel so very sad for Chapman

hurry up

When her ex showed up, I can feel her scream

It helps me to save money
But not much money

That saves tons of money

I didnt like her ex at the beginning
But i like her later

But one hour one episode is really long. U usually watch 20min for one

Is she good or bad ?

I think one hour is not enough

You see see then g

it burns too much time

Ho bao ar

fuck you ho hungry

So you batter watch it during sem break

Yum yum

out fo

Fat fat

Me want fat, but already thin

this post no beautiful hand male

someone open post la

me